Tänasel pääwal sai Mihkel Wossmann kätte tema sulase Kidjerwe walla liikme Jaan Lükko Pebo poja palk pearaha wölgade 8 rbl. tasumiseks kinni pantud ja peab Mihkel Wossmann nimetu 8 rbl. kuni 29 Septembrini s.a. sija kogokonna kohtu mano sisse maksma, kust seda Kidjerwe walla walitsusele ära saab saadetud.
Mihkel Wossmann lubas Jaan Lükko palka kinni pidada ja säetud terminis sija sisse maksa.
Otsus: Seda protokolli ülespanna.
Pääkohtumees: Peter Kripson XXX
Kohtumees: Peter Hendrikson XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Kotta Wossmann XXX
Kohtumees: Mik Rebane
